[尋人] 啱先上環站往柴灣方向熄燈嗰㗎車

絲打我知你有上連登 長頭髮，軍綠色外套，深藍色牛仔褲，帶圓框眼鏡，綠色魔術貼adidas鞋 喺上環站停車嗰陣，一熄燈嗰陣好冷靜，係咁睇連登楊怡post同碌ig，帶住個掛耳耳機用iPhone聽歌

好想識你啊

唔好咁痴線啦大佬

死癡漢

頭先昅我甘撚耐我都忍夠你啦撲街